巨肚何超盈豪華過大禮 陶傑見證：聘禮金銀珠寶睇到眼花

賭王四房長女何超盈去年9月與哈佛學霸辛奇隆（Thomas）秘密訂婚，今年3月宣佈雙喜臨門，超盈更公佈腹中是B女，替她改了花名「荷包蛋」，由於今年是盲年，她計劃明年夏天才在葡萄牙舉行古堡主題婚禮。

才子陶傑今日獲女家邀請出席過大禮儀式，他在IG貼出超盈過大禮的影片，片中見超盈穿傳統中國禮服，貴氣十足，身穿唐裝的胞弟猷君為家姐撥扇，未知是否天氣炎熱，衣服太厚，細心幫家姐降溫，陶傑留言：「何鴻燊四太千金何超盈今日過大禮之慶，Crazy Rich Chinese加中國富貴傳統，聘禮金銀珠寶睇到眼花眼盲！直頭好似日本皇室出嫁，新娘子何超盈接受弟弟溫馨撥扇，好Warm呀！」

肥到咁

武則天咁

個頭好似中咗輻射生出嚟果啲B

之前又話唔係大肚，又話係病

似泰國皇室婚禮

成班仔女搶住結婚爭身家

成個邵音音咁

白粉個個、：

谷個b 分身家 gogogo

早幾年仲好瘦
有左都唔一定暴肥

依個真係佢黎？咁似d大陸整容土豪
話時話, 一係唔生, 一係就個個都鬥快大肚結婚, 賭王應該都就嚟

漲爆

一樣樣

吸毒後遺症

尼泊爾南亞閪咁柒樣

四房啲taste

嘩屌肥到咁 佢登基咩
果然dna係改唔到 真係十足十支那暴發戶結婚咁

肥腫難分 個鼻大過成龍

四房急住結婚 咁後生有排玩啦 唔係機械人就黎都無人信

四太係支那女人

多個b多份身家

何超雄

後生既呢幾房人搞乜 咁bad taste
嫁/娶支那人、
求婚支那style 、
過大禮都學埋支那嗰種土豪style

巴打有睇過下野

呢個係trend呢，你唔見而家新娘個個掛住十幾廿對龍鳳鐲

出自19把口
笑咗

索白色粉嗰個 ?

本先係19個ig見到，仲以為佢去d咩東南亞旅行，見到咁嘅樣都即刻碌走心諗做乜拍埋d咁嘅野上ig
頂原來何家d人黎

嘩
屌你變到咁恐怖

佢老母嗰種生出嚟成個系列真係一啲貴氣都無

新丁

何超盈迷幻街頭鼻沾白色粉末

睇名就知

盈 本身就肥
仲要超盈

有左幾個月洗唔洗肥到成個豬乸咁

發脹得好緊要

老母遺傳

from junkie to preggo

仲以為佢停左所以肥翻

好食好住唔洗做日日淨係安胎同訓梗係肥啦

何家人依家個個搵D大陸人結婚，自降身價

我都係，以為post d 泰國土豪婚禮
心唸，無喇喇post 呢d野

好肉酸

何生如果而家唔係機械人狀態，會唔會後悔娶左四太呢個支那種？溝淡哂d blue blood

大山婆

真係好似成蟲

其實一早分晒身家 賭王死又點？

原來陶生同班富豪咁熟

btw佢post張咁既相靠害咩, 痴線樣衰到咁

何猷君似老竇 個樣好正常
其餘3個就死魚眼農村樣

豬嚟？

技蘭

俗不可耐

原本個樣係點?

人形豬

嫁Thanos 變Titan

整容失敗咁

係咪用鼻食感冒藥果個？

叫得做荷包蛋証明隻蛋個老母係雞

全部行埋一邊 粗重嘢等我嚟

成架坦克車咁

化咗死人妝咁

女活佛

鬧佢臭閪我覺得ok 或者豬閪都得
但佢有錢到咁你話佢係雞真係不敢苟同囉

四房全部人同時結婚?

似瞻仰遺容

大肚緊係肥架啦有幾出奇

點解請19

八戒 你做咩扮女人呀

無得唔急 應該全家都知機械人個大限係咩時候

肥到太空坦克咁就出奇啦

其實明知自己大肚大份左咁多
就唔好搞咁多野咁高調啦
仲要著件咁既衫 真係玩自己

好恐怖

同埋無波

何超盈呢？

劣化到一個點

成隻豬閪禁

做人型豬有乜分別
比錢我都屌唔落

富貴逼人

好撚恐怖 劣質為左錢 挨一挨

何家俗氣

唔理係咪自願
佢地何家地位一定要咁做
唔係自願仲慘 巨肚都要俾人攞出黎做show

抹乾淨個鼻未？

成隻豬咁樣

請陶傑去寸鳩自己

點會呀，
係佢個房俗不可耐姐，
人哋三房男丁結咗婚都冇搞啲乜嘢

佢有病多過有咗

何東家族嘅後人變咗普通中國土豪..........

真係好撚樣衰

屬豬屬狗屬牛屬虎，請回避！

有冇人覺得好似劉以達扮女人

你做人講嘢可唔可以唔好咁過分！
你有冇諗過劉以達感受！

何家既人洗唔洗癡

屌

超級巨型

邵音音咁款

四太血統強大

男家升宮發達死老婆

肥過老母

我想知19見唔見到何鴻燊

屌其實係咪換左個人

早幾年真係嗒得杯落

肥閪到

幾錢一擔？

咁似中東人

之前支那style求婚果個係佢細佬？
佢地呢房真係成班大陸喱咁冇黎貴格

1.戒毒
2. 精神科藥物

恐怖過欣直

睇錯送大禮

個個趕住分身家

為左有bb戒左個味嘢，身材係咁上下啦

相比之下三太果家人正常少少

三太算係咁，至少唔會叫啲仔女結婚
四太就....呢個人太恐怖，但覺得佢有啲精過頭

應該係食補品食到咁肥

佢老公個樣好支那

戒毒生仔味腫lo

何超蓮夠成日痴中港明星啦

19才子奶共了？

好明顯襯何生未死 叫晒班仔女個個結婚就每人分多份
拎到盡

成座山咁

連登仔

笑鳩人地肥
如果佢依家叫你唔好話娶佢，淨係叫你屌佢一獲，一路屌佢一路搵錢掉鳩你

我估連囝個個都排隊應徵

Blue blood? 何生本身都有支那血統

同老母餅印咁

佢地d種溝越黎越差...宜家d仔女都唔係話教得特別好，溝左大陸種更加唔識教..

女就鐘意鋪張

我懷疑澳門近期依個展係因為佢先至搞

就黎爆

好核突

早兩日過去葡京玩完行去八佰伴買野嚇撚到我啊

向來嫁女要鋪張，有咁大搞咁大
娶新抱就最好是9但
兩個家族既角力黎
平民都係咁何況有錢人

最好笑係阿四當正自己出嫁咁，著外母裙袴，又係嘅，未正式結過婚，梗想個女嫁得有體面，但有錢得嚟土豪到一個點

館長

關你撚事咩
笑下係咪唔得呀

呢張先係

三個fd，同一個樣，好撚詭異

同姓莊原來係frd

活佛

點解結婚咁大件事冇其他幾房祝賀

四房呢邊真係配不起何東家族後人呢個身份
完全唔識形容,總之一啲都唔似傳統名門啦

三姐妹似樣好出奇咩

bad taste到極點

係咪貼埋大床

真係唔知佢地係姐妹

過大禮ja

3個都側身用新娘個身擋半身，係咪嫌新娘唔夠sharp，真係用心良苦

唔知班友背後係咪笑鳩緊佢

娛樂圈啲人不嬲口賤，
一定笑9佢。

原來係咁謝指教

如果你真係有，你唔會哂。
而家連屋企都開埋俾人睇。
呢家人，有錢得嚟好奇怪。
嚴格啲講，係無乜內涵修養。